- bin: folder chứa file chạy nodejs.
- models: chứa các file có câu lệnh query tới mysql
- public: chứa js,css,imgs cho website.
- routes: chứa file controllers
- utils: chứa file kết nối với db
- views: chứa các file view

=========================
= KHÔNG THAY ĐỔI
- File db.js
- File trong bin
- File app.js
=========================